**Mult Tech | Arquitetura Cloud Native**

- Infraestrutura como Código: Como usamos Terraform e Ansible para alavancar a estratégia em Cloud de nossos clientes
(Daniel Vieira - www.encurtador.com.br/djlx8)

**Ferramentas e versões utilizadas na Demo:**

Ansible 2.8.5

Terraform v0.11.14